咩舉動會令到你覺得對方是對的人

我先
男朋友會成日都想我有個肚腩
食到我肥一肥
同埋平胸但係佢會話佢唔鍾意大依家岩岩好

肯信我咁樣講係講真 而唔係成日質疑我係咪講緊假話

佢可能屌果陣想渣下肥腩者

咁你都信

天真係好事

對住我扯旗

佢想你肥啲？想你肥個波咋傻豬

樓主飛機場

第時飛樓豬個陣 又話樓豬冇波架啦

你會唔會
情有獨鍾150既男仔然後話啱啱好
坦白d啦..

食肥咗先安全

你條仔講大話

或者想滾大個肚

確認過眼神先

岩

價值觀呀！屌你老尾~

金錢的運用： 儲錢型 定分期去借盡每一蚊
同父母關係： 老母話乜就乜
要唔要仔女？
點教法？一定要學乜？定困死喺屋企？
邊度食飯？無飯主婦嗎？

你唔搞清楚啲價值觀就行入婚姻
保證你婚姻吵鑊甘

相處舒服 價值觀似
幻想到將來

睇樣睇身材嘅
遲早都會走樣

話好鍾意我個肚仔
我覺得佢傻左
連我自己都唔鍾意